跳閘跳上癮

+1

真係好身手~~

今日有food panda都照樣跳，好耐無試過俾人追

點樣做到!!!

頭幾次跳完會驚
跳得多就覺得好開心

即刻跑走，我田徑都返小小造詣